[eGPU] 香港係咪未有得買AkiTio Node Titan？

宜家應該買Titan好過買Node？
預第時上Vega 64都用得到嘅話

唔洗諗太長遠
因為TB同USB都差唔多更新
而且買eGPU都係睇Power同bandwidth
體積實際上大同小異
冇需要用咁高priority去諗

我都想知香港有AkiTio Node Titan 行貨未...??

gigabyte 頂住
等usb4出

睇嚟唯有買住Razer Core X用住先
起碼火數大啲，好過Node得400W

用過，個size夠你砌部itx
之後老老實實整部itx